領展咁𠹌耐都唔公開cctv，吹雞去佢每個車場做嘢

到時候即交

咪亂吹風啦屌你

點𠹌樣叫亂吹風啊，dllm

拉

你on9?

樓豬是on9

on9

Block完出番去